向香港警察致敬FB：最衰肥佬黎，搞到天寒地凍都要開工

唔係肥佬黎，一早成班哩番入狗屋打邊爐

最衰都係佢老豆老母 唔扑野就唔會生佢出嚟成世做警猿

天氣凍係咪唔洗出糧？

狗就係要黎看門架啦

天氣凍係咪唔駛做啊

埋唔到堆既下場
俾人推出黎做雪條

可以唔返工㗎喎

班撚樣
成世份狗糧都買唔起個廁所

唔好做囉，減返人工

垃撚圾 屎都不如

多謝共產黨囉

收左錢唔洗做野?

點解肥到咁都可以做9
佢地唔係每年都要test體能咩？

散仔賤種協會出信屌天文台未？

保釋唔包set road block
唔好賴個官，要屌就屌你阿頭，
點你條on9仔守門口

涷
凍
毅進仔文化水平係差咁D

肥佬黎訴求就係要返工 最衰都係佢 全港都要返工

藍絲logic ：天氣凍都關肥佬黎事

唔做咪唔洗開工囉

怪就只好怪自己埋唔到堆…埋到堆阿頭睇你嘅，係油位爽緊啦…打下機又一日

佢地well paid 唔通請佢地番黎坐呀

最衰都係日本皇軍
當年殺多幾十萬支那人未唔會有共產黨囉
冇共產黨仲洗鬼搞肥佬黎咩

連登仔：明明係大交合問題

有咗
唔好歧視

少少凍就叫春 , 正垃圾

係啦，最衰香港人交稅養你地班狗啦仲要反咬我地，連累班狗天寒地凍返工，比我就唔忍啦辭職啦，咁都忍得屎都食得啦

有人逼你做警察？？

無肥佬黎案就唔駛當更？

肥佬黎講左唔走
要走之前一早走左
班狗同港共自我FF要做場戲，加埋班弱智藍絲，真係笑撚到仆街

做人做狗其實自己揀

藍屍賤種狗 真係弱撚智黎

唉啊唔好意思囉，凍親你班狗仲要隨時奶埋武肺tim

眼帯の喰種
(原名777傻的嗎)
丨
連登白卡會員
(tldr喺底)

此會員病徵
我加密咗費事阻大家追post 有興趣可以click嚟睇

tldr
條友自己係毒撚唔認 鬧交駁唔到嗰陣就會笑人毒撚 多次對絲打作出狗公行為
好串 成日引戰
扮清高 覺得自己係連登禮貌大使

延伸閱讀：
會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區 (by 人怪)

updated 31/12/2020 00:24[/center]

真.冷氣軍師終於出手了

狗成日話政治中立
但又set rb
對外就話例行工作

狗嚟啫，有咩問題

又話訴求係返工
而家有工開又屌

gchi

最衰香港有冬天

年年有大型活動成班狗都會出黎罰企啦，你又唔鬧？

無得食深圳海底撈

平時夜間，黑警全部係狗屋訓？

阿蛇冬眠唔使你教

忘記因果？你唔拉人咪唔駛咁囉，嚴格嚟講係自己攞嚟衰

真
唔拉佢咪成班魔物喺基地蛇王囉

最衰係你班香港人交税出糧俾佢地，搞到佢地天寒地凍半夜三間都要出嚟做嘢